24896 將會係2019全年低位

月頭質落去，大戶建好倉

龍5 劍指3幻4

牛三已到

坐b浪

劍指4 幻點

大戶好少做到咁明顯
今次真係派錢等大家過肥年

坐3望4
四幻點

之前仲係牛二技術調整姐，依家先係牛三開始

又想出post 燈

橙夠未

靜啦

有大戶幫手推上266，第二站280，好友追call坐順風車，不勞而獲，然後再反手put爆佢直落地獄，市都唔使睇，d錢就湧埋黎

牛三gogogo

沒巴睇升？

聽朝？yes

屌你咪燈

大陸降準
明朝裂口升幾多

柒少陣啦

起碼過埋農曆年先升啦